侵粉係咪期待緊今晚戒嚴?

精彩留言回顧

根據經驗 侵迷嘅期望或者小道消息

有九成到時會冇咗下文, 笠水走人

我都想特朗普贏, 但係唔該你啲消息對現先

最高法院已經係保守派 冇曬乜deep state

應該唔會係今日

唔好笑 會俾人話五毛

左膠五毛PR放負

期待今晚愛侵力全面崩潰

FF到可以出書

Push

雖然我駁唔到，但我地cc台決負評你

啲人去哂邊？

有啲係假膠嚟
難分難解

入嚟啦 班癲佬

侵侵必勝

機動警察2？

以前既戲場版真係電影感十足

戒嚴未